@inproceedings{Marzinotto-Damnati-Bechet-Favre:TALN:2020,
    author = "Marzinotto, Gabriel and Damnati, G\'eraldine and B\'echet, Fr\'ed\'eric and Favre, Beno{\^\i}t",
    title = "Analyse s\'emantique robuste par apprentissage antagoniste pour la g\'en\'eralisation de domaine",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations et r\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "71-72",
    note = "Robust Semantic Parsing with Adversarial Learning for Domain Generalization ",
    abstract = "Nous pr\'esentons des r\'esum\'es en fran\c{c}ais et en anglais de l'article (Marzinotto et al., 2019) pr\'esent\'e \`a la conf\'erence North American Chapter of the Association for Computational Linguistics : Human Language Technologies en 2019.",
    keywords = "Analyse s\'emantique, adaptation de domaine, apprentissage antagoniste.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/153.pdf"
}
